[求救]win10更新完 printer出code印唔到野

去settings入面移除呢個打印機，然後重新安裝驅動程式

試過了 唔得

推

你係經network 定 usb ? 如果係經 network 可能因為再派IP 連唔到，重新set-up 一次應該得

google 左 error code ，唔知有冇用